奇門再次登陸連登

慈善奇門占再次登陸平台
多謝咁多位巴絲支持
期待佐咁耐 規矩照舊
問事 占卜規則:
低B 戇居 無聊問題 投機賭博問題等等一律不占
簡單一事一占答完請做返一件善事回饋社會就可以 只作簡單占卜，詳細解答須酌情收取隨喜酬勞
如果要再占請等下次post或等冇人問時再占 緊急解答須酌情收取隨喜酬勞
短時間內可能未咁快回覆到各位
希望問事者見諒
有野問就加我ig 之後direct我
ig：the_miracle_fighters
如果ig搵我，講明係連登見到add我

姐係係度占定ig占

又一條神棍，今次目標搵幾多個水魚?

神級定還是神棍？已占過既隨便係度講準定還是唔準
搵水魚？占過既巴絲亦都可以分享究竟我有冇咁做
你俾人搵笨係閣下既事 如果要搞事我都阻止唔到你 大發慈悲希望對自己有返D尊重